有一名沙田義士被捕

【拘捕‧沙田區襲警案‧案情簡報】

警方拘捕一名男子與2019年7月14日於沙田新城市廣場的一宗襲警案有關。商業罪案調查科總督察陳國偉現向傳媒簡報案情。

Police arrested a male in connection with a case of “Assaulting Police Officers” occurred in New Town Plaza at Shatin on 2019-07-14. Chief Inspector CHAN Kwok-wai of Commercial Crime Bureau is giving a briefing to media.

商業罪案調查科

諗緊係唔係比人扯甩衫果位巴打

我仲以為我聽錯

可能網上跟到

粉紅色衫果位

唔知係邊個

點認到？

大家唯一做到嘅係唔好放棄

727 全民黑衫，帶衫換，做好一切準備，以防萬一

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

警方拘一男子涉沙田新城市廣場襲擊兩名警員

警方在灣仔拘捕一名23歲報稱無業的男子，涉嫌本月14日在沙田新城市廣場襲擊兩名警員。商業罪案調查科總督察陳國偉表示，當晚警方向非法集結的示威者進行驅散，商場內有多名示威者多次襲擊警員，有兩名警員被包圍，被拳打腳踢，有人用雨傘刺向他們，包括頭部，令他們嚴重受傷，警方會繼續調查案件，不排除有更人被捕。他又說，其中一名警員面部及鼻骨折，左臉有瘀傷，左眼血腫，另一名警員右後腦受傷，要縫3針，背後及肩部等有不同程度的瘀傷，兩名警員住院5日已出院。就沙田事件的一連串違法行為，刑事部人員參與不同的調查行動，就這兩名警員受襲的罪件，交由商業罪案調查科跟進。

2019-07-25 21:23:46

點解係商業罪案跟

好大機會
之後就收電腦再老屈告cp